哎呀 積sir

巴西輸撚左呀
哎呀